脫墨會唔會影響一個人嘅氣運?

如題
想脫咗塊面粒出世到而家嘅墨

淨係知家燕姐嗰粒俾睇相佬話旺到仆街
所以唔脫

我個人好冇運...
想睇下脫咗會唔會好轉

有無脫墨介紹？
另一伴好大粒係鼻側邊想脫

唔會，已有風水佬講過

其實永遠都無人知脫癦會唔會轉運
同一個人唔會同時比較到有癦、無癦嘅運氣
到底影唔影響到其實都睇心理
風水相學呢啲嘢，信則有不信則無
你覺得粒癦對自己嘅心理、外表有好大影響嘅
咁咪脫咗佢囉
脫完個人又開心啲
咁就自然會好運㗎啦

細嘅美容舖
用藥水脫 大約一百蚊一粒

我有粒好大粒嘅喺背脊肩胛骨位置
重要係微凸嗰種
廿歲嗰時激光脫咗
幫我脫癦嗰個話好大粒好深
整完之後有個直徑5mm、深4mm嘅窿仔
後尾生返肉埋口之後
都有個肉芽喺度
你叫另一半脫嘅話真係要諗清楚
又大粒又喺正塊面
脫得唔靚就煩

嘩 佢個粒細薛家燕少少咋
所以都幾大粒而且係凸起
咁有肉芽又真係搏唔過
想問下個陣你脫幾錢？

喺荃灣啲舊商場美容舖度做
收咗我200蚊
我嗰粒無薛家燕嗰粒咁大粒
但都好深
埋口嗰時重好痕
你哋真係諗清楚先

巴打
你有肉芽
係咪既係無左啲色
但重係有粒野凸出黎？

係 無咗粒黑色嘅癦
但傷口深
粒肉芽有色素沉澱
比附近皮膚深色
好彩喺肩胛骨嗰頭
唔算太影響外表
不過背心、比堅尼會見到

有無諗過去開刀脫多次？
有無可能平番？

唔搞啦
反正真係唔算太影響外表
如果脫大/深癦之後
傷口埋口嗰時有用疤痕貼嗰類
應該會埋口埋得好啲嘅
不過大家如果真係要脫塊面啲癦就諗清楚先